[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3965)

1001

誤中

Slow

岩蛇仲有冇

下盤又輸

有冇賀手足 330

1001炸左

頭10抽1 iphone

我

me!

岩蛇3:00Ajax 細路半大好唔好

Lm

半細頂到瀨屎

lm

霸兩個位

ok

條飛唔係我 我都想派 可惜

Ural 0-0

啱啱我阻人發達
比人屌到仆街

等了

2./2.5s 穩如哈馬比。。
馬會可能收到風協議0:0

咁買乜輸乜了

岩蛇

屌左下盤半球1.89

下盤+0.5 2.00
9s 走

白蘭恩超級屌打
外國手足快買

屌到讓平半

2/2.5s 1.9

點補
定由佢踢算？

頭5位
1) 尼恩高蘭
2）安妮塔公主
3）Nnnaaaa
4) 日日打丁丁
5）waiiiiiiii

Nnnaaaa 巴打請留tg

岩蛇=上帝
自己唔賺但出水打救世人

閪知蛋蛋咩

又唔中

特雷ng

波旦10 20

岩蛇仲有冇水

-5555555

i buyed 2/2.5s je 咁惡

定個時間未上水4個重抽啦

唔撚知啊屌你！

大波咁低水補完等於冇賭
波琴果場你又補唔到

我了。。。

重抽lm

重新lm ok?

係買3:00仲好

幾時轉型乜柒都買

又細角角細下盤都見你買

上盤王者yy 去咗邊？

唔洗補啦

出現了

追上盤=輸
血的教訓

場俄超仲要9c完
狗會開一定開9.5

輸緊點補。。。

Basic

用水泥補腦

大左場先補

請問韋恩個球炸d乜野

特登no goal可以嗎

下場點部署

買韋恩Ng 下半會反殺對面

假波100%

假波買黎做咩

維迪斯
特魯呀

下場啦

我我

假有假賭

德地區 特拉落夫 受半球快買

半場 why 唔派

岩蛇即場點部署

輸死未?

賀佢老母要了

-55555

呀欣做咩唔派半場

屌你老毛crushed 1:1

打爆左

韋恩cup到 10 1 500

Me

雖然知假但照留

真係唔派半場賭閪

Gchi

我了

買聖保利又針。攰。

。。。

Yy又毒水？

聖保利有冇咗渣。公廁亮唔係跑得快過小明架咩

特雷 7C 細

挪威女足5.5b try try

低過初盤唔買

叫呀欣派左半場先thx

你地個個玩阿欣？

特雷斯登link 廣東話

特登力架單刀唔入

特雷

笑死

韋恩追和未

見佢開高左 唔敢買大波琴角 屌

特雷畀多7角

完半場成半個鐘都唔派半場

logout

諾域治波爾多加油

10c

11c

韋恩爭氣喇

11

聖保利刷咁多角唔入有撚用咩

又係即場德乙細角

St paul 平半la barcode到

聖保利刷角有回報

特雷大球24

挪威女6-0 ez...

輕鬆到

特雷個場 妹妹地 客又攻唔撚入 主又on99 nigga

Gel

Norway girls 5.5b bought?

維迪斯半一轉平半

特雷20未

冇用

？

輸撚7晒啦買場野雞 半場比人cup2粒打飛機了 2:3先有半格 賭撚

聖保3格-3

Sosad
5.5b最高4倍

加油

Weak左無要 點知單邊

連中五口角

咁渣架

3:30見 睇波8

奧特足球會客勝定過奇雲保定！

Scotland girls 5.5b try try

唔比料又講經

Cba包唒頭 出必中水未？

真

13c-1

no goal了

特雷入末

出下水當做善事la

講左三場出黎

聖保入未

3格

費偷巴治 大波 快！

出左啦 屌你地味屈

輕鬆

見唔到。。。

出左角水

CBA好撚on9..今日買林書豪對家 輸撚4 D支那狗 3分 air屌你老母

多謝bogo sir

智加味問左我囉

邊場

batman hand ball var

要大大隻字，有顏色，再加template 咁出先識跟
乜撚野超重注 混沌重心 之類
諗諗佢

特雷應該有12M

唔會

賭玩具都on9 你想刺激就賭啦 半場lead緊30幾分都gel唔到。。。

屌你 以為2.1！

no 12m

sorry 啲例子有啲柒

24 26 28 cb?

聖保利

屌你老毛

原來同路

睇緊場 德地區

德穴

入未

小丑都好似出呢場 唔撚敢買

贏左場夠了

韋恩想點

笑撚死 空門唔入特雷

邊個黎？

屌 有錢唔識賺 我咁撚眼瞓派彩我一定鳩買書錢

NAC

隻力架浪費幾多機會

最近波post燈閪 學人開清爐 100%想賣料

第14應該開到啦

下 識佢老鼠咩

點解德甲果場開平手盤

廢到呢

咪理佢啦 見佢買zenit就想笑

我堅唔識買盤 垃圾到

客隊話出副選

場特雷悶撚到.. 細波手足 度定下場 睇下推邊場

Poli 快d 入喇 刷夠喇

波琴一拎波 停角停廿分鐘

望客刷

唔記得左呢兩個聯賽

炸完開對家真係100%

真完全唔想賭 唔洗度後面啲波咩

真.. 我賭印超都唔賭呢2個聯賽

甘堡爾勁撚到

賭樓下街場都唔賭呢兩個

你唔講 都冇留意

半2全2

開角我就賭

真心..睇都廢撚事睇 西過墨超法國波=細波收息

法乙只追特老呀

點解荷乙次次都可以咁快入波

聖保玩夠喇 係時候入波

仲有人踢波嫁咩依家

精英已半大

特雷絕殺未

韋恩

想要賀芬咸

可惜我咁多年都唔買盤

而家先講？2-0咗

特雷大球含撚了

馬會即場悶撚到西... 下半場乜都無

2場德乙淨係踢上半場?

其實睇荷乙係咪唔會悶次次麵好多波入

波琴絕殺波快來 一世球迷

保利快啲比埋粒c

76分鐘 no goal仲有1.8 .. 特雷個場

下 超過兩倍wo

韋恩入未

前排先一輪半細 你望下依家冇手足再叫半大 半大黨ace

Poli next goal 10000%

今日踢上半場

唔叫啦 戒買半大

下半場踢左40分鐘 得1C 0入球

有冇買波琴全大既手足講下感受

咩情況

14

14C stpual

保利3格達陣

任佢踢既.. 附加賽個場仲撚癲

今年少左好多半大 以前踢8場7場半大

阿積幼幼正氣到 十分鐘收半大
仆街德穴比狗賭

特雷7C細穩到叫都廢事叫.. 2隊波都冇撚起過腳..

特雷咁撚中意扭，當自己美c咩

出水未

波琴！！！！！！

2:2 快到

就係睇唔到你出聖保利 黑

會唔會太易

gun u

cls 11 min半大全大

特雷斯登唔入不如提早完場啦

精英3.5b

我話荷乙 做咩姐你地

Gel定頭都得了 主無攻勢

科隆落到

輸死左

聖保

咁就8倍

1.7又輸半？

維迪斯又撚手足

吹雞啦屌..睇左半場完全浪費人生

傻閪batman落返去啦

入左啦 水手針ed 再入要聖保

聖保利！！！！！

禁屌對家入

其實依期維迪斯搞咩

垃圾雷 可唔可以還多一球比我

聽日再戰

下場啦邊場跟返注叫下C

特雷20好無

賀分 高水咩事

屌爆你咩 咁你上水做咩

睇榜尾大戰真係浪費人生

日職先有 有場想買 但好麻煩

英超2隊輸盤降班膽大家點睇

兩場德乙低水大波
兩場都開唔出

角大3格

叫完角 唔走 做咩？

2:0

Boom

韋恩假波追和ok?

博洛

我係你就買大波

炸乜

炸左對面入

韋恩快入喇

唔刷

場場C大 個莊又食屎?

細波feel

起到腳都當佢羸

客入啦

伊高斯半大

竟然

唔會大好多

一人炸一球 炸完對家入

炸兩球撚死大波

我觀望

特雷斯登班含家產識唔識射波

Poli goallllllll 未？

阿梅爾城超級禁屌 7射V1射

即場白蘭恩fg

買左維迪斯又唔準備驗血腦

賀分半大 有機？？

賀芬咸高水??
我有無睇錯

Can la

是但一條飛收到錢10 1 500

波琴咁撚頂得,on99

okok

科隆平手嬴撚緊?

波琴唔入俾人入啦

有

絕殺20好無

客條友收左幾錢 咁樣擋粒波

痴痴地。波琴和緊波玩角球旗。玩不停回後。

波琴全大手足而家咩心情

以為球探app 壞左

係作客平手 反CUP 2:3 定1:2

Siu4
角大easy

屌 特雷真係廢

賀芬咸買？

波琴 x 特撚登

搞撚掂！

特雷上盤搞掂

想買半大

需要一場必中 快

德乙永久blacklist
兩場cls波

甘堡爾屌到連升兩個盤

科隆

科隆 博洛 屈福 3X1 留名全炒

冇入球+入球細

以為韋恩咁廢都唔會入波，買主ng
你老味都係一樣廢，咁撚多機會

買左維迪斯點部署

科隆準備假波

屌爆佢，百屌成材（好似係）

呢隊垃圾韋恩上次踢小1件都絕殺漢堡斷我8x1

而家攪到我波都無得屌

科隆落重飛 唔知開唔開出呢

格寕入未

點撚解我會買法乙

半大？

尼斯得唔得？

一齊驗腦

盤

賀芬咸

今場半一初盤又搞咩9

西甲假波隊皇蘇又出黎呃錢啦 又主場半一

打利雲特讓球半 打包尾讓半一 ????????

皇so盤落飛
要買趁早

勒哈。馬里斯赫

最近火熱 唔識買

買咗幾十注賀芬咸，唔信盤，主實在買唔落，打假就心服

心靈科隆

最近燈閪 買我對家等收錢

傻既先買科隆 垃圾隊等降班

好 多謝先

賀芬咸 試試佢算

科隆上場冇角

大波咸5場全勝受讓

今場都冇

真心想買雷加利斯 有冇手足同路驗腦

維迪斯 針

叫都唔洗叫

安德尊1:0！

場場都咁 都唔知佢真廢定係假

賀芬咸點輸？

白蘭恩1:0 goal!!!

邊隊叫安德專..

華電根半大 -1

波琴 維迪半大收

安德列治

下? 上場 打利雲買佢上盤 斷撚左10K飛..

奧特格寧蘭
廢到0射門

甘堡爾禁屌都豬 針死

假波唔計
今場真波

...sor唔賭比甲

吞精佬奧特

杯賽斷odd 主場不敗 輸0:3 舒服5X1

科隆角大定角細！

...假多場plx

屌..野雞波德國隊jumped..

賣分串諾域

比甲快手大波

科隆禁屌

睇波諗緊睇邊場..

足球直播link 自行尋找最快既link

波爾多紅酒有冇同路

英超買榜尾 洗唔洗驗腦

甘堡爾唔贏戒賭了

奧斯是但一邊入多球啦仆街

輸 我要博洛 上場要戟洛比人黑左球12M 今場追多次 班波幾勁

...有咩買

今晚要紅字了 再見手足

雷加利斯有幾多買幾多

買撚左精英隊對家
次撚次開心左2分鐘又追和
成3次咁多

ODD廢撚到有冇手足買左

3:3係咩事

買普基入波洗唔洗驗腦

賣分

科龍d飛咁撚強勁咩

科隆barcode式禁屌

德甲
半4.5S 快買

屈仔有無人要

科隆訓住都贏

力做和波

皇蘇真係好撚送錢feel

買左s?

中曬派錢 中曬先算
訓教

睇死下半場一粒都冇

維迪咩事？

賣分之旅

主場淪陷 無特別

要左主盤啊屌

Norwich

科隆入未

度定下場

$ 0.70

科隆C細穩如狗.. 2隊妹撚到..

博將戰勝歸來

嘩 客空門唔入

食埋C 舒服

屌3C 2連C on99 jump

感覺大波咸會一射懷孕

比你講一講 3c喇

英超榜尾 落大飛 似係真飛莊料!

希望唔係全對家

科隆角大到 一日打10次飛機

諾 定 屈

哇屌
挪客全場2射0中
點解排到第3

仆街4C 再見

Small c都gel

想買皇蘇 但驚有伏

嬲撚到熄左個live了 咁樣3連C 比狗賭

甘堡爾贏唔贏到

科隆 角球数 -VS- 贺芬咸 角球数
小
4.5[1-0]@0.895

毒水

皇蘇鳩完一場唔再鳩了

88 跳了 半場頂到4C 我食屎

冇開

皇蘇w x角大雀

波po冇人比水 24

屈福 雷加利斯 夠膽就買

yy出到聲 有得唔跟咩

但我冇買單頭 9up

All in 2x1

20分鐘 頂撚埋我個份..

諾角大上船未

意假冇c不如唔好踢

屈福特兩隊垃圾

科 入未

科隆比人屌緊讓乜撚

皇蘇買細算..

買左皇蘇聽日對答案

半場主其他 好球

一出黎就俾人入波
屌你老味

屈1:0

屈福特快撚到... 未撚單頭屌

勁

sor..

屈！

快到 鏝咩 秒goal

cls榜尾落飛即入

Deulofeu!!!!

屈易到

屌老虎會唔會太勁

金絲雀jump

科隆goal

金絲雀

科
屈

科隆 goal

科隆真係假波黎 屌

嘩科隆屈仔呢個組合點贏

中咗兩次伏

科隆加屈福 fatfat

雀11111

平手盤過關

初盤平手 尾盤上埋平半 咁鬼
一係就skip9左賀芬佢

雷加利斯夠薑半客

全對家 賭你老母閪

科隆5C 再見

有冇人要左波爾多fg

英超角大又中
易能到

華根雷秒入半細 跳樓88

今日啲盤易到啲讓淺明顯到，邊隊讓淺左買對家就贏

平手主all in 左 6雞

手足有冇追數料

Gel到咁行

科隆7C 比你老母賭

賀芬 7c

頭先有9.5 添

英超link

ching買好大? 見你屌咗半個鐘

再見

入緊11.5 12.5b 連刷兩隻

100$.. 但都要屌

Yy

皇蘇入返粒先

手持8.5b 10.5b

戟洛7.5-10.5s 重心

Yy蚊注都雞雞聲啦

又交學費了 德甲咁撚刷得..

1:0想入角 封到連刷 dklm

Ok gun

一直mon緊馬會 一出即買 個下係買遲半秒都唔得

係科陸同柏達x
呢兩隊長期妹落條底線

差D 梅開2度 CLS老虎

ok mark實
屌那星睇live係咁車出去底線.. on99

半大24

比甲仆街波 針死

精英隊果場做乜你入一粒我又入一粒

4：4係想點

嘩..皇蘇差D

差d 姐係未入 想點

皇蘇下半反cup 買定客勝

賀係咪jump得

燕豪芬青年隊大波啊 屌你老母

殺斯

意甲得1角

下場就角大 定律黎 可以重注

屈福特14

英超快刷c

波爾多 維迪 賀芬咸追和ok?

博洛尼亞種廢jump

阿梅1:0

阿梅

甘保爾唔贏戒賭了

metoo

意甲角小高水先cashed

英嗇角大可以半場10角

下半反cup

英超一隊場均一粒
一隊場均一粒都冇

博落追和ok

好撚假 一角...

荷乙法乙真係垃圾聯賽黎

博落睇落好似紅鑽，輸緊都後場猜

有錢汁已經好好

4x1 串撚左佢 想喊 場場都輸盤

上次先比拿狗撚完

英超3.5細 即場有冇入？

無.. 忘記左有呢個option....

閪雀

走都偷笑唔好諗太多啦

甘堡爾！！！

Goallllll

皇so 1.5b ?

科隆1:1

全格派me

買左邊隊

今日又執好多？

咁都有

一兩注炸 係咁買一輸一

派未

我了 魔鬼蛇

下場跟you

澳職起唔到身買

400留返幫你老母執屍

洛達追平可以嗎

點止..唔係中哂咩

metoo訓醒已經67點 笑撚4

尾場都未派
我了

皇so 入未

你唔撚要我要

派錢

Wong so goal 未

事後唔派屌得好

半主

屌，艾維C炸

比5分鐘佢 唔派就屌得

屌都廢事

賀9.5s派兩個100

買6。5大都要gg

皇so半1細應該收米啦掛

角球只信bogo 好撚堅 跟佢搵食了..

2

支持皇蘇繼續妹 幫下下盤手足

好

賀芬咸客勝咁高水 打科隆咋喎

買

半細收米

K

all in左英超3.5s了

岩蛇訓左 冇哂方向 點賭...

Ok

過關

皇蘇有球柱邊 雷加未撚起過腳 下盤手足仲有半場要頂

買盤啦 corner比狗買

賀芬 同 金絲見mama有出 都無跟
今日無心情賭

場英超好撚悶

下 咩話？ 維迪斯31 射

睇小D熱門就無事

咪又係輸

以前以為佢係9up個堆 原來收收埋埋贏唔少

呢排返工根本個人係位 但個心就mon新聞

靜靜地贏 好過學大岩蛇下下大字黃色

皇SO 似攻唔入 玩下手輸埋反擊

英超串德甲無入球

你岩

主場對包尾讓半一 大細開2/2.5 .. 覺得細/1:1多
但雷加利斯堅廢自己小心

cant do anything

大波咸入未

無力感重到 都係睇下波先

屌你老味科隆 諗住佢落10.5 又刷一隻

即場皇家蘇斯達fg 混沌重心
超重注

粉紅色爭緊啲氣勢

迪加3.5s嚇到失急

見你下晝出左事前

意甲又2連迫害

出左事前啦

係就快啦

mama呢排d角好難搞
又話意甲大

..

賀芬咸準備杯

仲有冇

科隆突然12c

買注英超C大先..

跟左thx

走地買咩好...

邊有得收科難聽講 睇死幾多人

德甲無入波

不了 4X1有科隆盤 陣間大波咸入埋爆2注

夠籌啦 大佬

訓教啦ching 玩聽朝8點2即場仲好啦

..馬拉松岩岩先開始..訓咩教.. 3日唔訓ready

不願面對

我打算買美超角大

意甲俾多6c我

真又點假又點 都已經無人可以制裁到popo

7c屌。。
咁快刷

難啲

我都等緊入

Rrrr Sooooooo
Goallllllll 未？

死心啦

點解

客巴聽日有冇心水

6.5 c 差1

聽日後日都要返工
屌
有波玩先冇得玩

法甲刷未啊屌你 想收返條過關屍啊

入少少閪雀cup先

博洛尼亞屌你老母

0:2 la wor ching

0-2

黃蘇屌你老母

屌4x1又斷1 比你老母賭咩

呢個後腳 靚

皇SO 太廢

後腳入波靚。。

手足識波

好彩我仲load緊

金絲雀都係閪

2:1！ 邦仔 2:2ok?

皇so

皇SO 要有十二碼先會有入球

2:2ok?

皇家蘇斯達
快入

好似比曼連大炒完就崩晒盤

你唔係買Watford ?

屌你老母 3:1

皇蘇1:0

Goallll

皇so!!!

皇sooooooo goalllllll

炸？

Goall 1:0

英超未撚等到10.5又有角..

皇so俾多球

科隆停到完場

VAR 意甲 客

原來冇人買德甲

我以後唔再買德甲 次次都輸咁濟

英超又爆C...

var

屌你老母德甲var 12m黎架

閪雀未見過佢唔閪

痴撚線 12碼掉鳩番轉吹佢犯規

賀芬咸咁都和。。。

邊隊

睇少陣已經10c

var 100%12碼 賀芬

閪雀準備3格

賀芬咸 100%12碼

missed

佢老母夠膽炒我就屌柒死射果個

就算有睇怕都miss

大波咸真係派錢.. 好彩4X1 斷2關冇咁痛

屈rc

Which 2?

屈仔RC

屈rc 要杯了

Cupped

搞掂

追C大先

Var真係

屌 差尼斯主勝

博洛同科隆

狗會又諗住封撚到人入波?

皇so俾多粒

仲要叫波2多cup

屌你老母快啦nice

你老尾又絕殺？
連輸廿注啦屌你老母 有冇咁撚黑 埸埸都cup係咪痴線㗎

13.5大上船 快刷

下注？

紅左難開大了

輸

皇so 入多球

嬴!

贏！

半2全7

尼斯廢撚到球球都仆仆地街先接到波

8 Sor

買都買唔到，係咁跌

-4c

11c -3

刷撚爆佢

屌你老母 法甲垃圾波半6 完場都無10c 你地全家俾狗屌啊

皇soooo goallllll 未？

角球都斬唔好 落返去英冠啦

雀10.5b gel 繼續刷

Wong sooooooooo!!!!!

金絲雀比力刷

皇so入多球
今年冠軍了

1；1

1:1皇蘇

入左

1:1

12c!!

皇so 快3:1

12 -2

買完皇so唔夠一分鐘針
我去訓覺先

3k 客next goal

比多2c

365入波冇響

我了 求派

話左皇SO廢

玩完

叫撚爆佢

差d追左皇蘇ng 好彩

雀咪撚再入

皇蘇

皇so 快入

支持

12c

狂刷

13c

刷佢老母 -1c 13333333

屌打小個角大派錢

13-1

皇sooo 快入

屌你屈仔差d og

屌角無波入 大波24

比多一隻！

皇SO大雨到仆街

岩岩睇上半場 無雨

14c

入

yy有料

14c 搞撚掂88

搞掂 達陣

我了 yy蛇

初盤13.5@4

皇蘇goalllll

錯手禁錯馬會pw幾次封左
但又唔記得6位戶口密碼點算

近鏡D雨好密下

冇買又走寶

yy蛇4倍

我朋友

我了 yy 蛇

norwich走盤派一個100win派兩個100

睇緊live 見到打小個 盲賭大了

落馬會 比身份證搞

我了。。

走地買點4倍手足 4倍我大叫了

皇sooooo
全格 5 1 200

半杏都汁到喇仲全格

ME

賓科士打今場幾撚勁 救左幾球

幫我頂緊個3/3.5s

難講 金絲唔撚守了 係咁比人反擊

皇 w ok？

皇so next goal 100000%

皇蘇win到 我罷食m記一個月

blacklist博洛尼亞 買撚親都輸 屌你老母傻尻隊。。

屌你仲食中資

但屈仔啲反擊好撚廢

屈15.5b

差一步金絲12碼

又一次教訓我唔好半夜起身玩即場
冇次中

Wong so

皇.家黑社會 係一定贏波

聽日阿狗照舊三格角大
有冇same road

學生隊10000%

半一盤俾狗買 講完

+6

專業打假隊。。
希望贏
唔敢買下盤最後

信左

屌我睇左十幾MIN先發現屈仔係紅撚左件

皇蘇加撚死人咩。。 買左8c s補咁撚耐。。

重注左 榜尾雷 頂住

主場一粒都無 真係好廢

nba點部署

只入波唔刷角

有！

Wong so贏咗幾埸 開始崩盤 半一 一球 咪掂

重有5分鐘

補左2k 主勝

2隊立即完場 plx..

今晚執幾多？

驚都有.. 求派了。。

佢又4串1
又角大 fatfat了

岩岩先中完14c

Jumped so wong

15k
馬會波係斷條on9 4x1

賽前D盤睇唔啱

我了！
啱啱9買咗場德地區 +0.5 2倍 0-0完

9up又信。。 無錢點買

皇so呢場打咩

一個字 假

陣間睇？
呢幾日nba 無人帶領on9 輸撚到仆街。。

金絲 柱邊

剛剛好1.5大 比多粒都冇

上場作客贏cf 今場妹到

都話日日賭多多都唔夠輸架啦

落返去架啦
贏完鏝城 爆冷爆撚到

3/3.5s
3.5s gel

cf升班馬 實力差wongso

屌你19打20都和唔到

開完13.5即刻停c 良心企業

皇蘇真係打假
主場讓半一大細2/2.5

大注雷 goalllll

阿甲買咩？

有！ 準備好抽獎網

皇SO 妹到呢
有一分係手已經停攻

金絲雀季初個段虛火之後鳩撚到呢

有無水

三日500變10k 易撚到

2.5s開波震到完場